可唔可以唔好成日直接貼屍相

有陳彥霖既post永遠有張屍相 貼link得唔得
比呢班友嚇死

可能你不知不覺間對屍體有幻想